進店喝下午茶…3歲兒疑戳破90萬音響 母聽價錢嚇歪

台北市一名張小姐，日前帶3歲孩子到一間甜點和音響複合店喝下午茶，當時老闆聽到「啵」的一聲，就看到孩子的手伸進其中一組德國音響，還來不及阻止，喇叭就被戳破一個洞。張小姐得知音響要價近百萬後臉都綠了，不是不賠，而是希望店家能出示監視器還原當時情況；但店家卻表示，在場的人都有看到，明明自己才是受害人，為什麼還需要畫面佐證才能要求賠償。

▲男童媽媽要求監視器畫面，與音響店老闆發生爭執。

音響店老闆：「事實已經造成了，妳卻說不是妳小朋友弄的，我覺得那就沒什麼好談的。」

音響店老闆，越講越不高興。

張小姐親友：「那汪先生我想確認一下，你們畫面有沒有清楚到，如果手有伸進去」。音響店老闆：「當然不可能啊，當然看不到啊。」張小姐親友：「因為張小姐這邊真的是想要知道說，自己小朋友不知道有沒有做這個動作。」

▲張小姐帶3歲兒進店消費，孩子疑似戳破高價音響。

雙方各持己見，依舊沒理出結論

音響店老闆：「如果是手拍不清楚呢？」張小姐親友：「這個就是有問題的地方啊。」音響店老闆：「什麼叫有問題的地方，那如果沒有的話，妳就是為難我啊，妳就是不承認這個事情啊，那沒關係，我們就照法律程序來講。」

▲近百萬的音響被戳破。

在她身旁的張小姐一臉錯愕又著急，日前她帶3歲小孩到這間音響複合式餐廳用餐，小孩疑似用手戳破喇叭，店家告知音響定價90幾萬元，把張小姐嚇壞了，隔幾天越想越不對勁，帶著親友上門要求查看監視器。

音響店老闆：「他（小孩）整個人貼上去的時候，我們是趕快衝過去的，可是來不及了，我們就聽到喇叭損壞的聲音，把喇叭的零件造成損害。」

▲店家無奈嘆，現場明明有「請勿觸碰」的警示標語。

面對高價賠償讓媽媽好擔憂，但店家也無奈，因為這款德國號角之聲要價近百萬，破了一邊，兩邊都得送修，更別說送到國外還要運費。

音響店老闆：「（媽媽）反而指責我們店家說，為什麼我們要擺這麼貴的喇叭在現場，又沒有做保護措施，可是我們現場都有警示的標語。」

律師徐立信：「（店家）飲料大概都是7、80塊，可是他卻是放了這麼高單價的音響，那放在那邊其實是明顯不相當。」

一邊商品損壞，一邊怕吃悶虧，兩方都不好受。

逃學威龍

店主一直都等緊呢一日的到來好狗

他只是個孩子呀

律師徐立信：「（店家）飲料大概都是7、80塊，可是他卻是放了這麼高單價的音響，那放在那邊其實是明顯不相當。」

屌你老母，賣貴咗冇人嚟飲係咪你埋單呀屌你個閪

你頭先果下篤走咗我億五喇

五億？五億有呀五億。不過我用黎買左個堆野。

慘

台灣人on9

台灣連律師都on9過人

on9律屍

講咁多都係唔想賠啫

唔係，總有啲on9唔知hifi 可以幾貴，今次又係唔識教仔系列

唔關知唔知事 重點係 你冇片 捉到佢正 佢就唔肯陪～

屌你呀
整爛嘢唔使賠？
他還是個孩子！

掋啦 唔帶住自己小朋友就咪帶出街

整咗唔啱聲，其實要兩邊都換埋

他只係小孩子喔

當時有咁多客人 可唔可以佢地做人證

啲戇鳩根本唔撚識教仔
見個仔細個就又鳩佢亂咁搞人啲野，一出事就話：『他只是孩子』。
明知係細路就睇撚實佢教佢唔好亂整人啲野啦，搞到啲細路大個少少就拜年問都唔問就搞鳩爛人啲模型

點知係咪本身已經穿窿
個細路只係去插本身既窿
可能個老細根本想陰人

他只是個孩子啊

啱呀 所以我無叫佢賠，叫你賠
你已經是個大人啊

冇錯 你條女都係俾我破處 你只係下一個插入去

擺明屈人壞一邊點解要整兩邊

台妹同支那人無分別

bb仔不負刑責

律師知道輸撚梗
求其9up兩句交差

律師職責 再過份 主審受就得

律師就緊係講啲on9野煽你打官司

不如話9億啦ON9

台嬸呀話
d港嬸咪又係一撚樣

係成個地方d人都on9

台灣最美的風景是人

個女人其實都算好 起碼冇直接一口咬定唔係佢細路做入法律程序佢一樣要賠

篤穿少少要賠90萬定點，囉90萬幫佢整番果少少都可能有錢找

其實要幾大力先篤得穿

律師徐立信：「（店家）飲料大概都是7、80塊，可是他卻是放了這麼高單價的音響，那放在那邊其實是明顯不相當。」

台灣律師質素

呢D喇叭 最值錢係個釹磁鐵 同個原隻木箱
個音盤其實好平

不如上淘寶睇下同款幾多錢先

咪拎去整原廠開單囉。係到嘈價錢做咩負責既就拎去整幫手埋單。唔想負責咪打官司囉

其實冇錢賠會點

俾我就唔會將咁撚貴既野擺咁多人行既地方
就算係音響同cafe一齊做都唔會擺咁近張台
今次就話屌穿左即克知姐
點知會唔會有d屎忽鬼極花/污jo左你都睇唔到

可能坐監

去到廠
你唔係麗晶酒店
係麗晶大賓館喎

事實個老細比唔到證據喎

人證 果日我見住個仔篤

個小朋友一定有鄰國基因

我記得以前細個都試過
跟住店員問係咪我整爛，我話無
屋企人都死話無

兩邊都on撚9

個喇叭唔駛成本咩

唔知個邏輯係邊
咁我賣貴野 就唔會擺cheap出黎？

台灣真係弱智都做到律師

真心on撚尻。
呢單野同d生番整爛模型一樣

唔識教仔就唔好生啦，累人累物

喂，紙黎架咋喎！

要立法規定產品價格必需高於或等於店內裝潢及擺設

因為個主審都有可能一樣咁on9

放音響 就應該唔比18歲以下的人入黎。。。

支那種

台灣出名恐龍法官

頂多換一個單元就是
但都唔便宜

唔識教仔咪撚生啦

90萬！？
紙黎咋喎！

個老闆本身仆街

運費，保險，原廠搵專人較岩音色

佢地可能覺得以前冇cctv 嘅年代就唔會有人犯刑事

點解死都唔肯俾人睇CCTV先? 口同鼻拗?

90萬台幣 當買個教訓啦

對於audiophile黎講, 呢D野梗係要一pair 架, 一邊新紙盤同另一邊舊紙盤唔同vibration個音就唔靚對speaker就等如廢左咁架on9
就算畀你買過新一隻(唔係一對)都好難pair up到
唔係對野點值90萬台幣

照法律程序都要有法律先得

如果本身無事
成班人見到衝埋去阻止
之後 啵 一聲
個小朋友果下就係隊隻手埋去
仲拗乜鬼

咁都要做出頭鳥

你老母個臭西都係俾我插
生左你個on9仔出黎
仲路快d捐返去你老母個臭西度

店主有冇買保險?有就保險啦

肉償

懶係見解獨到

想知喇叭點做保護措施
薄膜個位根本唔可以有野擋住

戇鳩老母

想講有呢個可能姐

3歲真係孩子

我知間鋪有咁貴重既音響擺出黎 會唔想去

放個大鐵網向喇叭前欄住

咩話？呢堆嘢值五億？

咩保險，你當揸車撞左加保險loading ？
當佢有買保險
如果保險關呢D人為損壞就唔洗要個女人賠啦

同埋佢呢D被動式喇叭邊有音色較
個單元cup 返上去插返本身對線耳就係咁多
分別最多係新單元條膠邊硬D 未開聲
只可以煲 冇得較的 ，
唔同音色係關擴音機同線材事

fine dining都唔比小朋友入
根本好多鋪頭都應該效法

本是同根生

抄人idea咁覆法 輸撚左啦

所以話生仔係原罪

即係間cafe只可以擺個幾十蚊嘅電腦usb喇叭 咩logic嚟

有無嘈音?

嘩屌你，篤穿處女膜都唔駛咁貴啦

嗌交有分抄唔抄idea？
你唔好打中文啦咁
乜撚野logic

無直接證據話個窿係個細路「篤穿」 , 純粹環境證供係有得拗 , 在有疑點下香港就睇個官信邊個 , 台灣就唔知

有你fihi 仲駛hifi?

講咁耐都無話要賠幾錢

世界上有樣野叫公正行

有無音響巴打可以解釋下hifi 貴在邊到？ 用料/技術/造工？

咁就億五㗎啦？

運費險啊，你係老闆，比人整爛套音響，會唔會自己求鳩奇買個單元換左去就算啊？梗係成套寄返原廠搞啦

知唔知咩叫idea?
關打中文乜事？

佢球嘢號音響放係飲食鋪頭

如果影得好清楚，反而俾人覺得有心想賴落個細路到？

啲speaker 中間有個半圓黑色軟膠突出黎其實係咩黎

細個成日將佢地禁凹晒

叫塵冚，冇左佢
線圈同磁鐵中間個空隙就會暴露
入左異物磨擦下會有拆聲

講真唔係小數目
個老母都幾日後先提出要證據
可能一般損壞都已經陪左

律司都有佢道理
擺係店咁貴真係店主自己都有on9之處
你買部名車都要買埋保險啦
家陣你明知咁貴
又少少保護措施都好似冇做
又冇老閉影住
疑點利益歸被告啦
律司有幾on9

當期時90年代套Hi-Fi 都要億五

相對地宜家90萬已經係超值抵俾啦

咁即係禁凹晒都冇事?

我覺得店主on9
擺咁貴既野
老母有疏忽但哩啲真係好難控制

▲店家無奈嘆，現場明明有「請勿觸碰」的警示標語。

呢句野係俾d唔識字既人睇

乜無保險

老閉都冇

On9
街上有勞斯萊斯你唔叫佢揸Honda?唔怕比人撞？

依家細佬手多多咩叫好難控制 老母唔識教仔？

新一代特別多

㩒得正中D咪冇事囉
佢凹咗令個塵冚半圓唔平均
音盤震動時會偏埋一邊
令線圈磨到個空隙
磨得多就斷

以事論事
3歲梗係難控制
你店入面HiFi 死物一件都睇唔實啦

抵啦 最鳩憎啲仆街老豆老母唔撚睇實個細路
由佢周街竇

最好賠撚死個老母佢

老閉都冇
咁多人出出入入
之前冇人多手搞過你都唔知

有冇人

學到野 thanks

突破盲腸

可以唔識
但都可以唔衝出嚟柒

根本呢D店就唔應該俾小朋友入
人地係賣音響,做埋cafe除左做埋飲食之外
最重要係俾d大客坐低飲杯野慢慢sell下聽下
要帶細路入去就緊係要睇實
係個老母on9又唔知d hifi好貴

如果明知好貴重冇買保險
真心碰瓷都唔係冇可能
有啲社會經驗都應該要懷疑下呢點
更何況宜家要官司

唔知hifi咁貴都on9 ?

柒乜撚換個新單元煲一排咪一樣

宜家間店冇唔俾小朋友入
咁個老母帶埋仔入去冇得怪喎
你寫明唔入得邊個會為左你杯咖啡入黎
第度冇野食咩

有你塊hi 仲要乜hifi

個老細擺明係玩大佢，但又好似冇影到

他還是個孩子 不要放過他

竟然冇威迫__ __台灣喎

律師徐立信：「（店家）飲料大概都是7、80塊，可是他卻是放了這麼高單價的音響，那放在那邊其實是明顯不相當。」

個律師知唔知自己講乜店主擺部靚嘢招呼啲平民客都要俾人話唔啱

咁貴都唔裝部野射住 , 保險又唔買 , 放半公眾地方無可能賠錢 , 最多都係以責任方式罰幾百蚊

佢死唔賠
有冇得搵人驗指紋嗰啲 再告尻條仆街架

有指紋只係代表佢接觸過個窿咋神探

靚音響想有靚校果係要成個場set位
唔係隨便擺

你覺得一樣姐
照你咁講係咪開單邊
開返同舊果邊用咗嘅時間就會變返一樣聲？
音響野我都唔熟
但以常識推論應該唔得囉
街邊幾十蚊貨仔就話是但姐
玩到幾十萬一套hifi
係咪可以咁其求呢？

屌佢又唔係賣果個喇叭，賠唔賠賠幾多官司應該有得打

靚喇叭真係要一對單元連分音咁換

都弱撚智 我店鋪內的工具同買賣貨物價格一定一要掛鉤𠺢
我個廚房爐頭整咗幾十萬,係唔係就要賣翻野飲你幾十萬呀

直接拎去整 整完跟單賠啦

以事論事, 狗都難控制, 明知個3歲細路百厭可以攬狗帶

以事論事
冇證據乜都唔撚使講啦
你點知幾時有人整過佢呀？
口同鼻拗 叫人賠90萬
人人都傻仔咩

台灣100萬已經係天文數字 一個月平均人工得30k 要做兩年幾先夠比

下其實放咁貴既野係鋪我都覺得唔太恰當
想像老蘭酒吧有隻杯原來係史前文物價值不斐
你飲到wingwing地唔小心掃跌左條友追住你話要賠100萬
你都會覺得痴撚線

呢個當然唔係唔賠既合理理由
但放咁貴既野係一間餐廳仔？其實佢都要有sense知道係會有depreciation既風險要保護好d

都係果句
女人同細路都係音響嘅最大敵人

有指紋㗎嘛，係你就係你有乜好拗，晒時間

其實有冇律師入黎講下
假設我expect入黎食幾十蚊野
間餐廳唔係高檔嘢
一般一個人食30－200搞掂
但老闆放貴價野落餐廳 幾千至無上限
例如音響古董
如果單純唔小心整爛左
真係要賠足件野既上限？
即係普通茶餐廳可能放張名畫幾百萬
一般市民可能要賠幾百萬？

唔係咁化學下話

宜家冇人話小朋友唔賠
部機就擺係枱邊
成年人都有機會整壞
講緊係想了解當時情況
都唔係唔合理既

你心理覺得唔一樣姐
爛果塊係震膜基本可以換，硬膠震膜咁易戳穿

水鳩人啦。要賠錢一回事，要屈錢又另一回事。

邊有咁撚貴，修補個膜要20萬港紙，屌那星，套喇叭係蘇聯造？

其實點解唔肯拎cctv，係錄唔到定點
不過如果話全場人都見到就冇得拗啦

有冇人知最後點？

條友越嘈越on9

價值90萬台仔

但拎去整未必要90萬嘅

不過冇得整嘅都係要賠

又blame the victim
人哋有埋指示牌叫請勿觸碰
佢講埋見到個細路係附近嘅時候已經沖緊埋去添
自己老母冇家教睇唔住啲戇鳩細路仔之後怪人

係你錯咪要囉

即場斷正都仲要閉路電視?
咁同果d非禮完斷正又嗌睇閉路電視有咩分別?

人地間鋪直頭唔止幾百萬
你試下炸左佢睇下洗唔洗賠？

告刑事 , 無得賠 , 自己無買保險自己on9

其實有冇諗過個律師係話將一套咁貴的音響放喺嗰個小朋友都接觸到嘅位置係唔恰當？

其實佢咁放法 , 就算有買保險都隨時因為疏忽而無得賠

有乜問題？你無聽過俾人屈非禮/me too咩？

知唔知咩叫斷正?

00後？

嗰d百萬音響都唔知係咪真既，大陸成日山寨扮真野，人地整爛左就敲詐真野價錢

屌，炒左車，我屌番自己

但意思都係一樣，我好懷疑係咪真野

唔怪得咁多人碰瓷啦

斷唔斷正都係店主角度姐
屈人非禮果d人，都可以話自己斷正人地非禮ga

有埋其他人證根本唔需要講閉路電視
佢堅持唔俾紀錄都吹佢唔脹

一向都疑點利益歸被告
被告要閉路影片好正常
你講到人地老母想睇返片都有錯咁
睇得太多國產零零柒？

人證會睇錯 會講大話
但閉路電視唔會睇錯 唔會講大話(一般黎講)

而且我覺得事件入面兩邊既人
係做老闆果個更on9
幾個位都冇腦
個老母又唔係話唔賠
搞清楚件事先都唔得

其實維修返果個位置要幾錢

但，放過百萬ga 野起餐廳，間野都有問題，一下唔少心倒左啲茶，食物，個hifi 污糟左少少又有得入客人數，點解唔封上放牆角呢

咁貴冇閉路？

律師徐立信：「（店家）飲料大概都是7、80塊，可是他卻是放了這麼高單價的音響，那放在那邊其實是明顯不相當。」

依個啱，你放過億hifi起餐廳，員工囡囡比食物同飲品，如果唔少心整污糟，賣身都唔點

呢啲野claim保險先會同你計，如果有買，不如你叫人唔好擺架林寶出街，好易花

啱呀
所以而家咪問個大人賠償囉。

台灣法律已經夠on9 連律師都on9過人

90萬台幣你自己計港幣幾多

好多人屋企果套都幾萬
一套漫步者airpulse 已經只算係入門都幾k

唔合理又點 只係佢求情既理由 都係要賠
只要有證據

班小學生完全on99

我d 廚朋友都唔係係貴價食肆做
但好多人都私家刀,把把貴野

cctv係影到事發過程
不過嗰女人之前已經當眾認咗小朋友整爛
而且已經去過差館落埋口供
但係嗰女人事後又搵女性朋友去踩場
推翻之前口供 呢度應該係律師教佢
店主好嬲 所以唔比cctv佢睇 因為睇完一樣會反口
最後有乜就去法院傾

黐線嘅廣告植入

佢想講講個責任問題，民事係睇兩邊邊個有道理啲。

假如你去飲茶打爛左個杯，之後店主話個杯係唐朝古董要你賠，你上到庭可以話你去飲茶最多百幾蚊，你既「合理期望」佢只係用啲普通茶杯，店主要攞唐朝古董比我唔係唔得，但個責任在於店主，任何有理性既人都會預計到一間鋪頭提供比客人用既杯碟係會有機會打爛，所以店主係有預期被打爛既情況下仍要使用係佢既責任。

發現好撚多盲撚
甜點音響複合店啊, 正文第一個逗號之後已經寫住
仲響度咬住「點解餐廳要擺貴hifi」唔放

不如屌埋嗰啲店內有cafe空間嘅Luxury Brand鋪頭啦, 啲嘢賣咁貴係咪搏人食食吓嘢整爛啊？

香港都大把

就算一樣係殺人
謀殺同誤殺既判處都可以差好遠架
你唔知呢？

如果要比林寶好易花
一個三歲小朋友無工具容唔容易係一瞬間整花林寶個車殼？

利申，只係打譬如，唔係指個老母一定會賠
可能最後無罪釋放

所以有啲國家一枝水賣幾千萬

你啱

次次都有依類on9仔盲貶其他地方，台澳post特別多。

下次台仔都可以攞湯渣嚟笑香港人支持逃犯條例。

整壞部原廠原來可以賠山寨？

上面班傻仔仲係到笑人 9屌
小學雞連登仔

你自己唔明啫
啲人屌呢樣係屌咁做on9
邊個叫你擺檔牛雜係件 Armani 格離
冇人話咁就唔使賠
睇清楚啦

香港明明都好撚衰 唔明點解可以睇唔起人
除左日本亞洲個個國家連登仔都話on9

至於賠唔賠
個老母就話想睇CCTV
問題在哪裡？

餐具就緊係唔會貴,除非係好高級餐廳
但呢單野果間鋪本身就係音響+飲食
店主已經擺哂牌請勿觸摸
賣音響唔擺靚音響點賣?
人地expect你係高品質客人
一邊享受下午茶一邊享受音樂又sell下你買音響
點唸到會會有家長帶個小朋友黎唔睇實仲屌穿你個喇叭
根本係個客無知,唔知hifi原來可以咁撚貴仲帶個細路去玩
下次我去珠寶店整爛人粒鑽石我話我唔知你d石咁撚貴得唔得?

跟住國家會有任務比你，用嚟填數

數個post 可以睇得出連登仔質素 呢單野擺明店主on9啦。佢間鋪等執笠都得，你試下搵間鋪飲涼茶入面有件一百萬裝飾然後無保護無圍欄。就咁放係到....你會唔會入去飲 真係玩開音響ga人一定唔會咁放成套靚野出黎，正如玩具撚都唔會鳩放玩具。拎他只是個孩子黎做例子都痴線...

呢個真

呢啲細路同家長應該直接死刑

跌落地嗱返渣沙

有呢一part 架咩

無知一問，3歲細路係咪真係有咁既指力去吉穿個模?

法官都一堆白痴啦

果塊嘢....你去音響鋪試吓

無睇到原來係音響甜品店、柒左。唔好意思自膠先

90萬已經唔算最貴果堆

如果我知一間涼茶鋪有貴野擺係度 完全唔會想入去

笑咗音響除咗單元貴 佢最貴開發成本 因為佢技術隨時只此一家 絕對唔係一間話整就整 就算整到 音色 風格唔一致
hifi 係個人喜好 平唔一定差 貴唔一定個個啱

係囉 整完唔等於賠左 要turn到岩聲先得

大家都柒, 打和, super

星爺以前的戲，真係應用到多種場合

港媽臭閪大把，屌返你添呀

根據佢既推論， 成千蚊一個人既fine dining餐飯咪要用金條裝修先相當？

有你fi-hi咪得

Avantgarde, 淘寶二手廿幾萬人仔

我個對喇叭俾個唔夠一歲既小朋友整凹左

係呀 你正話篤走左我億五啦

紙黎架咋喎

其實點解咁貴你知唔知

呢d發燒級可能做十隻掉左九隻

左右要夾聲

篤爛個盤整番無用，d聲唔夾成對變左廢物

即係出街隨時仆街唔小心hi花人野賠幾千幾百萬

既然唔想賠就一人退一步斬咗隻手指落黎當無數啦

啱呀，正如錢財不可露眼

如果你將啲錢拎出畀人見到，人地搶走晒

就算你捉到個人，因為本身你將錢拎出嚟引佢就係唔恰當

就算個賊畀人捉到都唔應該畀人告

又黎「越想越不對勁」

其實唔一定要影到
揸車一樣，俾你撞到唔一定要車CAM影到先證明到。

但真係唔明點解佢打死都唔肯拎條片出黎睇下

細個跟老豆去古董店買野，唔小心打撚爛嗰白色嘅花樽，賠左2球，番到屋企比老母打到仆街

臺灣法庭同法律好撚無里頭㗎，告上法庭未必有so

一陣打幾句粗口又話抄idea
係咪打英文先唔算抄？

條片留返上庭啦
依家拎出黎又要比人放大黎捉錯處
台灣新聞最興呢樣野

所以而家咪打把男人俾女人metoo囉
冇證冇據口同鼻咬

你可以爭論，我只係指出律司咁講係有論點可言。

Show Blocked User - SillyWeapon

香港人迷一樣

車又點同 , 互相有保險 , 果啲所謂環境證據只係用黎俾保險公司做評估 , 有人受傷先會有法庭介入

又唔係咁講wor
博物館啲文物都會有個玻璃箱罩住
相應既價值就應該有相應既保護措施
唔係既話都真係可以合理懷疑你本身錢多，擺喺度係當粗用，當你自然損耗
你仲唔會揸架林寶入元郎啲劏車場爛地回收場，花左保險睬你都有味啦

你講得咁好 佢都要咁諗就算把啦
珠寶店同cafe根本唔同,而且正因為驚整/偷 咪有玻璃櫃同有人長期望住囉
正如你講個合理預期都唔同
至於咩"點唸到會會有家長帶個小朋友黎唔睇實仲屌穿你個喇叭"
真係得啖笑,隨便cafe 都有機會 有人走黎走去 撞到嫁啦

店主等左好耐

台灣人教仔其實同大陸差唔多
教係由d細路嘈住哂同走黎走去滋擾人

果班友個眼界仲停係淘佬訂箱
再淘埋所謂進口單元
合埋就話好聲

人地都唔係普通cafe
你去高級餐廳有部琴係度你個仔整爛左你唔洗倍？
香港都有間耳機cafe你玩爛左人d野又唔洗倍？
仲有傢私主題cafe主題cafe之類
係唔係唔知今時今日好多野包括奢侈品都做埋cafe下？
呢單案一開始就講左果間係複合店
入得門口就要知佢賣緊乜，你無知唔代表你冇責任
更加唔代接老闆擺係度唔合理

老闆實牙實齒話個小朋友篤爛
咁怕咩比CCTV個媽媽睇呀？
個媽媽又唔係話唔肯賠
不過想睇埋CCTV進一步確實 死都死得明白d
on9台狗老闆整係話其他人係人證
你話係就係？

一個post block柒好撚多大陸狗

告個3歲細路定佢老母無阻止佢行近？有無告示不準細路行近？

連登仔真on9
跟足法律賠條毛

畀你重溫下

普普唔普通 改變唔到就係70台紙一杯野 ,有幾高品質客人?唔係賣緊咩酒店價
我是但搵台灣咖啡弄一杯賣緊160,170 台紙
呢個就係律師意思,而都係事實

至於你講既耳機可能幾千至幾萬,同佢呢個咁貴點比較
如果係傢私又係幾十萬我就覺得未必追到啦
而上面把都講得好明佢認為個律師講既係有論點 可以爭論,
唔係講緊black and white對與錯 我對你錯,而係有得argue咁解
慢慢你要死牛一邊頸,唔阻你

第一要諗告邊個，第二要知告乜嘢
之後先諗有無得賠啦

整爛唔一定要賠係真的

法律以人為個體，已出生有獨立思想你有本事咪告鳩個3歲細路

你讀小學手冊都要寫監護人係邊個啦 告3歲細路 你黎搞笑？

我打開門做生意
放啲咩係我鋪頭
關你撚事咩屌你老母
不過老實啲咁嘅垃圾做律師
其實是明顯不相當就真嘅

會不覺意睇晒成套戲

啲人揸住整爛嘢就一定要賠嘅道理呀
其實我覺得店主都要負番一定責任
擺得出嚟一定要預返個風險
唔係話寫咗幾隻字就一定得
起碼都要喺佢哋四周圍擺啲護欄
佢套嘢擺咗幾耐呀點都會有幾年折舊啦
如果成功咗我第日都擺到貴嘢喺外面等人哋整爛之後如果賠就永續翻新

而家佢將成百萬嘅嘢就咁擺喺外面 風險就唔使佢付 啲風險畀曬啲客
只能夠講擺嗰條友穩賺冇賠

我個人覺得就唔合理

依家你哋講得好開心
實際上小朋友真係會有好奇八卦嘅一面
即是大人教咗都可能會有意外發生
如果你哋都有小朋友其實呢個風險一樣都有嘅 你覺得教仔好容易？
就算係成年人一生裏面都會犯好多同樣嘅錯誤啦， 正如人類總是會犯相同的錯誤
仲未計有啲小朋友係唔聽教嘅添
到時候你要賠一百萬喎，點樣

成班小朋友不如試下代入兩者之間嘅角色啦

呢個啱呀
普通入店飲嘢係冇合理期待 會有件超前絕後 世紀 名貴 大古董會喺度㗎嘛
根本就唔合理

極端例子
就好似我附近冇紅綠燈但係我又要過馬路跟住之後我慢慢行喎
有架車過嚟,你係咪要撞我呀
你撞我一定要賠我好大筆錢㗎喎

現實啲人只顧自己身體所以就唔會同你較飛
但係現實如果係啲死物反而又有可能會想玩下喎

全世界教仔都差唔多
垃圾家長不分地區種族

老實講細路仔有時就係百厭，如果有一日發生係我身上，我諗都只有蛇咬都唔認...邊賠得起

On9仔

其實唔還吹唔吹得佢帳? 係咪要告細路?

其實就算打爛餐具,銀碼細
都大撚把仆街抵賴

台幣÷4，咪廿零萬港紙，只係叫中級入門級喇叭乍靚野七，八十萬先叫啱啱去到高級入門
最頂級三，四百幾萬

據條豬兜律師講法，咁羅浮宮收人幾錢入場費好

如果好似你咁講，
我覺得個老闆真心on9
宜家唔係認左未既問題
係件事清楚未既問題
屌

日日試。冇咁易。除非本身都老化。

利申：做過幾年支那喇叭廠。

支那d鳩野都冇咁化學，成廿萬咁鳩屎，我唔信。

西域密宗金剛門大力金剛指

擺明唔賠
鏡頭影唔到就當無做過

正一垃圾律師
我間舖賣大包
平平地賣杯野,但係俾你班窮人聽下高級hifi既聲都有錯

成篇報道除左個店主.班友全部好似丁蟹咁款

老細講左
所以要一對整

店家應該話
我有你fi-hi仲使乜要hi-fi

依加個老母咪就係搏無得斷正
事關你就算有CCTV都好少會zoom到落去果個位
影得哂個細路整爛野

佢咪就係諗住打依一點搏甩身.
套喇叭90萬台幣呀大佬!
我估維修費加運費加保驗都唔少野
台灣撚一般打工仔仲少人工過香港
要賠既話起碼無左一部日本綿羊仔既價啦
死人都搏入唔到啦

屌那媽.....
買套咁既野,就係要聽佢既聲
你加d野落去

少少野都改變哂把聲呀.大佬

我寧願進入法律程序，呢個amount 點會私了？
問心你班連登仔咪又9up 生仔係原罪，到你果陣會唔會即賠？

咁你要取捨

整爛人野就一係賠一係報警啦

喇叭呀大佬
吉穿左你都可以話係人地陰你昆錢?

咪白痴啦
喇叭,耳塞
壞左一邊其實係要一對
每對都要配對過先會岩聲

音響食水太深，早年冇淘寶果陣，D人去鴨記買料自己砌機。

d律師好撚蠱惑

呢啲case 起碼唔會咁順擹兩邊喇叭一齊整
因為同樣邏輯可以套用到所有財物
一旦整壞少少成個換過個新

俾家長睇架帶得小朋友黎就要睇住佢架啦

冇上一日，一個問句都比人幾十負評再比人屌on9，不過個post堅學到野，番黎睇番d咩vibration calibration 兩pair要coherence 真係過百萬，唔係我窮人世界

店主鍾意聽音響咪買囉痴撚線

*1pair

整壞左乜野，就整番乜野，就完事啦
紙盤爛咪換紙盤
仲要計埋tune番靚聲? 整埋另一隻對稱番? 邊有咁計架
可能全世界都唔知有無10個人聽得出分別

真係要咁計只可以上court打民事，講得掂個官咪得

返原廠整，原廠報咩價咪咩價囉

就係個老母想私了呀, 睇返#01多次喇

見D發燒友會買成套vacuum tube套件自己整(前+後級), 但喇叭好少會自己整

人地開復合店但就特登唔提